結他jj入

唔知大家果支結他咩名堂呢
幾多銀
同音質如何

Yamaha

Epiphone inspired by Texan1964 FT-79
音色幾好但唔係太好彈，action 太高

新手一問:點叫好彈?

Ibanez

Prs se

因為個結他要較大力先㩒到個chord(action), 同埋neck較粗, 高「把」位barre chord 易攰（其實如果成隻歌都 barre應該可以收皮先）個人覺得ibanez個neck做得幾舒服

Taylor 雲杉木 聲好響

木 :talyor 414e
電:fender America standard
滿意 除非爛左如果唔係唔會再買結他

古典結他 60k

我果支唔算咩貴野，正常價手工結他

而家仲要好似rosewood禁運，好似又會升

見到有啲人將indian rosewood講到天上有地下無咁真係

P.s 我果支一年出產18-21支

而家訂好似要兩年

用緊fender american deluxe telecaster，感覺冇standard禁好聲。可能amp廢

垃圾sqoe 面單板
想換taylor

ibanez 啲頸好薄身 唔夠smooth

$1200 budget
都知道買唔到啲咩靚野
但係真係咩頭緒都冇
有咩平又啱新手用
介紹下唔該

電?

都係得Squire同Ibanez揀架啦

唔係電吖

如果2000budget 電
係咪都係呢兩個brands

jim root telecaster

係

$3000 budget有冇電木推介？
之前去柏c試過Merida音色好似麻麻